美駐英大使約翰遜：美國和英國強烈反對中國限制香港的自治

以為係BJ

X2

AJ BJ 都係差少少啫